沒美芬 偲嫣怎可上路

人愈藍 歸西都不覺糟

入了棺 落到陰間給你找些伴

List哂啲名人陪佢

孤身怎可以喊

麥美娟 伴你一起 多麼好

班鬼都嘔晒泡 怪佢哋容貌太糟

麥美娟 伴你一起死去 多麼好

留名

邊間教會

岩音喎

三個怎麼夠腳 湊夠月娥就更好

誰又會 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個

又冧多一個

麥美娟不錯 (屈小姐高先生也不錯)

試演？

家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

郭富城嘅弱？

lm等人唱

穿屎呀

沒美芬 偲嫣怎可上路
沒麗芸 呼吸都感覺促
沒美娟 伴你一起死去 多麼糟

正野

偲嫣想控訴 地獄還未見到佢

沒美芬 偲嫣怎可上路
沒麗芸 呼吸都感覺促
沒美娟 伴你一起死去 多麼糟
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個

巴打們繼續努力 希望佢地齊齊整整 一家團聚

當偲嫣病榻中 呼吸聲也都很重

Pishhhhhhhh

痴撚線

睇唔出係咩歌

風箏與風

當Kung flu又發功 即使肺部很痛

以為係娃娃愛天下咩歌

咁多00後嫁

cls 留個名先

點解上邊冇教友

首歌90後都一定識

Lm

沒美芬 偲嫣浸河想撈？？

偲嫣與詩

當偲嫣遇美芬 張清單變得很重

偲嫣與屍

90後一睇就知穿屎 而轉啲00後就識韓國啲gee gee gee

strong post leave name

男人KTV?

屌笑左出聲

有喎

還纏著張華峰 ICU裏中出佢

90後見到 沒美芬 已經開始唱

沒美芬 隻身怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個

Key唔key到689周融之類

Twins 阿

大佬

lm

好似三國誌首歌咁 全人名

有聲post

李偲條屍

沒美芬 偲嫣怎可上路
人愈藍 歸西都不覺糟
沒美娟 伴佢一起死去 真 糟 糕
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

整理一下

仲有大波man ，華記，何已完

689不錯(屈小姐高先生也不錯)

沒美芬 偲嫣怎可上路
沒麗芸 呼吸都感覺促
沒美娟 伴你一起死去 多麼糟
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個
就是欠振英一個

當私煙未送終

也都不錯

大約係2002-2003年紅到顛

Strong PO留名

想多姿多彩怎會一個
係九粒字wor

想知副歌點填

跟偲嫣入冥宮

私煙與屍

加多一隻字好似密啲好聽啲喎

LM

好

一睇就知係郭富城既弱

家超孖住建宗 歸西偶遇英偉
陳帆陪伴何妖 劏房波也都趕上

恢恢中鬼差相送

原來未到，sor

等聽完整版

強貼留名

私演怎可傷路

好耐無試過咁開心

屌 唔係男人ktv?

覺得自己真係老了 好懷疑到底00後會唔會識呢首歌

明愛暗戀補習社wo

沒美芬 怎敢說嫣事
入了棺 始終怕別人知

沒有芬 隻影怎可上路
如沒芸 新冠都不覺糟
娥與她 弱智天收一句 死得好
香檳怎可以無 要買定明日趁早

士多啤李蘋果橙

有00後識既話 可否話我知你係點識呢首同twins既歌?

召喚懵盛盛巴打

以為下句係
我和你吻別 在武漢的街

我都以為係

睇錯字數以為係側田呀

睇冠希攝影集識

三哥怎麼夠腳

私煙變屍？

刀山灼熱的痛
如輪迴著時空
當天因果終相送

腦魔Ching

on9

沒美芬 偲嫣怎可上路
葛佩凡 牽手陰間更好

哭撚左

未click入嚟已經有聲

數碼暴龍主題曲？

當偲嫣幻作屍 即管快樂冚蓋
如憤場沒有風 閪窿中發出屍臭

你聽多次原曲跟住唱一次

屌 我以為係 沒有他 很想去捕捉他

佢應該想講打麻雀3個唔夠腳

家超等不到老 湊夠月娥就更好

希哥影緊相嗰時佢地都未識打飛機

各路教友開始歸位

當三萬亦要瘋

私煙愛得很重

撐狗隊和藍屍

吞槍都覺得英勇

咁早就佈佳音？

可唔可以加埋何妖

有聲

媤嫣佢現夠鐘 新聞報道哀訊

當偲嫣馬上風
連登也都失控

湊曬成首
想加何妖大波man

你地班衰鬼又幾幽默

當私煙用冥通 今晚決定加餸

整聖誕歌都好喎

where is 689

沒有歌，怎敢說心事？

講緊個"個"字唱出黎唔啱音呀
夠鐘番教會喇

689 加個

三位怎麼夠腳

咁多教友出黎，原來係就聖誕

點會唔知 00到02出世食正最紅嗰排
五六七歲應該先洗腦
嗰時仲有出兒歌

你試過唱出黎未

於陰間遇老母 偲嫣她無面傾訴
原來是個藍絲 陰司紙也收不到

細個成日播 認真
我01

中東與綜

又分化

當思嫣駡相風
lin燈吔道失控

人人查實狂喜 Facebook 中散出喜氣

愛撐警 入了棺
仍然流露着笑容

強帖留名

唔啱音到咁，不如何君堯算啦

你01出世 佢地啲歌hit 你應該先得2，3歲咋喎

以為係不浪費罪名

沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又點止一個
（想為国捐軀又點只一個）
當偲嫣遇上cov 19 即使快樂釘蓋

副歌：777689

續落去 完成咗再執靚佢？

愛撐警 賣國狗
仝人流淚没笑容

流名

starry lee被送終

整合
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又點止一個
（想為国捐軀又點只一個）
當偲嫣遇上flu 刀山灼熱的痛
如輪迴著時空 當天因果終相送

愛撐警 入了棺
仍然流露着笑容

壽命也相送

當車公未放工，偲嫣慘遭選中

終於都改到副歌 最刺激嘅時候

係咩 我記得 小學即係0708都好多人播
好多同學都鐘意twins姐姐

這三個 葉劉佢及月娥
還多要 幾個 這惡菌不應放過
想香港振興又那只幾個

當偲嫣就送終 即使肺部超痛

整合
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又點止一個
（想為国捐軀又點只一個）
當偲嫣遇上flu 刀山灼熱的痛
如輪迴著時空 私煙竟慘遭選中

愛撐警 入了棺
仍然流露着笑容

當偲嫣遇上cov 好似開心d
後面個幾句個feel唔同左 仲有空間

正想問邊間教會點知係自己柒

整合
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又點止一個
（想為国捐軀又點只一個）
當偲嫣遇上cov 即使肺部很痛
如輪迴著時空 當天因果終相送

愛撐警 入了棺
仍然流露着笑容

Twins 啲歌係咪要唔啱音

Junius Ho也一起嗎

777 689
即使中毒失救
陳帆唔陪隨走
加偲嫣也不足夠
有美芬又有狗
勝過每天豐收
也是永不夠

又點止一個（想為国捐軀又點只一個）

又哪可一個（想多姿多彩怎會一個）

ching唔係想撥你冷水，不過真係又唔啱字又唔啱音

私煙真係中招
始終都逃不過
仲未得到五千
可否出冥鈔給我

你可以直接copy嚟改

又到邊一個？

可唔可以盡量唔重複人物，最好掃曬D港共成員，一個不留
仲有，揾位入何妖

維妮熊望著時鐘 Junius Ho 也都相送

想加車公入去啊顯靈

LM等全首

或者下位邊一個？

當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍

ok?

整合
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又點止一個
（想為国捐軀又點只一個）
當偲嫣遇上cov 即使肺部很痛
如輪迴著時空 當天因果終相送
以美色覓振波 求能齊同渡冥河

愛撐警 入了棺
仍然流露着笑容
賤命也輕送

維妮熊望著時鐘 Junius Holden也都相送

冥界中遇見她

Strong post lau ming

「又冧多一個 」有味道d

好多教友前邊.....

(屈小姐高先生也不多)

暴走到我有啲驚，睇下聽朝返黎變成點

唱左先知你咁虔誠

holden chow 也心忽痛

暫時呢段最高質

呢首好撚正大家一齊幫手填埋佢

驣華建宗華峰

整合
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
（終於又冧多個）
當偲嫣遇上cov 即使肺部很痛
如輪迴著時空 當天因果終相送

愛撐警 入了棺
仍然流露着笑容

整合
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
（終於又冧多個）
當偲嫣遇上cov 即使肺部很痛
如輪迴著時空 當天因果終相送

愛撐警 入了棺
仍然流露着笑容

starry lee被送終
holden chow 也心忽痛

沒振英 健波怎可上路
劉業強 君妖都感覺糟

笑𠹌死

整合
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又點止一個
（想為国捐軀又點只一個）
當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 JunisHo再加波Man

愛撐警 符振中
仍然流露着笑容

咁樣好似可以recruit多啲藍屍

689不錯(屈小姐高先生也不錯)
跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇

言簡意賅 對仗工整 平仄協調 詠物言志
10/10

要偉聰伴葬嗎 白韞六中Cancer
我未會心痛

整合
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又點止一個
（想為国捐軀又點只一個）
Starry Lee遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 JunisHo再加波Man

愛撐警 符振中
仍然流露着笑容

唔好重覆私煙啦

Pishwish30000

雙重唱有冇巴打識填？

整合
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
（終於又冧多個）
當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送

愛撐警 入了棺
仍然流露着笑容

starry lee被送終
holden chow 也心忽痛

車公法術英勇 好似幾好

北京管我的都中

偲嫣語屍

波man唔多啱音喎

維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 陳帆流淚没笑容

整合
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
（終於又冧多個）
當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送

愛撐警 符振中
仍然流露着笑容

starry lee被送終
holden chow 也心忽痛

巴打有料

原曲副歌咁多段重覆 段段唔同版本咪得

久違

坐左幾耐？

係啊,正有此意

張竹君又中風 big波man脊椎很痛

點可以冇牛肉飯

回應迫偲嫣個 last post #下一個是誰

可不可以

沒美芬 隻身怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

—— 下一個 是否會有柒婆

推呢個

整合
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
（終於又冧多個）
當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送

愛撐警 符振中
仍然流露着笑容

starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁

維尼如願臨終 吞槍狗周身街數
與建忠共抱擁 陳帆流淚没笑容

Ｇ：沒有燈 背影怎可上路
如沒雲 天空都不覺高
我與他 若似天生一對多麼好
單手怎可以抱
我怕在平地跌倒

Ｇ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｃ：想多姿多彩怎會一個)

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
Ｃ：當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：有痛苦 都只因擁有吧
會枯萎 都只因收過花
有個他 未算天生一對都不差
逼真的相愛過 那眼淚還未算假

Ｃ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

原版有分部，要搞搞

睇字識唱
幫推

LM 等晴天林出 MV

人名唔太熟,等高手開左個頭先

整合
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
（終於又冧多個）
當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送

愛撐警 符振中
仍然流露着笑容

starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 （改擦過愛的天空呢句）

佢脷根係要勾 （勾過） 地獄門內無笑容（等周融）

如墳頭没何公 鄉黑追債都失控

當偲嫣沒送終

推

Ching冇咩音感

整合
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
（終於又冧多個）
當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送

愛撐警 符振中
仍然流露着笑容

starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 望向若驊的胸

整合
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
（終於又冧多個）
當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
佢脷根係要勾 （勾過） 地獄門後現笑容（等周融）

愛撐警 符振中
仍然流露着笑容

starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 （改擦過愛的天空呢句）

整合
Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個
又冧多一個
(Ｃ：想多姿多彩怎會一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：有痛苦 都只因擁有吧
會枯萎 都只因收過花
有個他 未算天生一對都不差
逼真的相愛過 那眼淚還未算假

Ｃ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

建議不用全名

隻老鼠又鑽隆 要律政司破功

燕尾蝶？

第二個沒字轉 無

用全名其實低質左

可唔可以唔用英文名

LM sin,等有人唱

都覺

推到有人唱

整合
Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個
又冧多一個
(Ｃ：想多姿多彩怎會一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
愛撐警符振中 陳帆流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：有痛苦 都只因擁有吧
會枯萎 都只因收過花
有個他 未算天生一對都不差
逼真的相愛過 那眼淚還未算假

Ｃ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

唔覺
係難填咁解

私煙心口好痛 狂咳嗽 壯烈的哀號
若華伴佢急救 柒到無醫生救

不怕 林鄭搭救！

冥襁中遇發叔 發覺耀失了宗

亂加全名會越嚟越黎爛 還原基本步quote返樓主果個仲好

苦了大半年 12月終於找到點快樂🤭

冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤

整合
Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
佢脷根喺要勾（勾過）地獄門後現笑容（等周融）
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：有痛苦 都只因擁有吧
會枯萎 都只因收過花
有個他 未算天生一對都不差
逼真的相愛過 那眼淚還未算假

Ｃ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

我想建制全明星

LM!

就咁用個名比較gag
名›全名

C: 栗戰書 都只因講錯話
余若薇 生花柳不算誇

整合
Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
佢脷根喺要勾（勾過）地獄門後現笑容（等周融）
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 擦過愛的天空
倦極也不痛

C: 栗戰書 都只因講錯話
余若薇 生花柳不算誇
有個他 未算天生一對都不差
逼真的相愛過 那眼淚還未算假

Ｃ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

如厲魂 生腄瘤不算誇

當偲嫣遇偉聰 猝死突然失重

原來就係漏左元秋

私煙心口好痛 狂咳嗽 壯烈的哀號
若華伴佢急救 柒到無醫生救

今晚 林鄭硬碰！
袁國勇 話你今波已失控

提提大家
避免重複姓名
行會好多未入list

擦過愛的天空點改呀😭

佢地以為咩歌

孟晚舟 任正非有cancer都得啦

推呢段
我唱得好開心

有啦

無錯，快d跟住一齊唱

整合
Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
佢脷根喺要勾（勾過）地獄門後現笑容（等周融）
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

C: 栗戰書 都只因講錯話
余若薇 生花柳不算誇
有個他 未算天生一對都不差
逼真的相愛過 那眼淚還未算假

Ｃ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

沒建制的天空？

小學個陣版本：沒有沖 廁所怎可以用

利申90後

00後兒登仔

發覺偉聰失蹤 有重複

整合
Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
佢脷根喺要勾（勾過）地獄門後現笑容（等周融）
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
倦極也不痛

C: 栗戰書 都只因講錯話
余若薇 生花柳不算誇
有個他 未算天生一對都不差
逼真的相愛過 那眼淚還未算假

Ｃ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

changed

栗戰書 都只因講錯話
余若薇 生花柳不算誇
孟晚舟 任正非生cancer都得啦

用呢個啦，
搞余若薇做咩

整合
Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
佢脷根喺要勾（勾過）地獄門後現笑容（等周融）
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
倦極也不痛

C: 栗戰書 都只因講錯話
余若薇 生花柳不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
逼真的相愛過 那眼淚還未算假

Ｃ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

整合
Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
佢脷根喺要勾（勾過）地獄門後現笑容（等周融）
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
倦極也不痛

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
逼真的相愛過 那眼淚還未算假

Ｃ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

一齊>一起?

你哋加油 我消失一個鐘

CLS😂見到第一句已經有聲咁唱出黎

十八樓 天家不收你吧
會逗留 都只因捧國家
萬個他一 一家牽手奔向寶福山~
她即將火化了 那麗芸還未化灰

點解 咁多人覺得係 男人 KTV....

呢句有聲

逼真的相愛過 那眼淚還未算假

--> 耿爽不爽了「囉」 （音 𤓓）
會猛話強烈責遣
得唔得

C: 葉國謙 骨灰匆匆撒下
劉業強 胸腔都開了花
任志剛 彈跳一公分也丟架

C: 葉國謙 骨灰匆匆撒下
劉業強 胸腔都開了花
任志剛 彈跳一公分也真丟架

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
齊齊來伴毛魔 treegun管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
麗芸遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有黨支撐跌不痛
有風箏 便有風

諗到啦！！！
與建宗共抱擁 沒建制的天空
共賊已煙沒

遇怪魔 我即刻變大個
沒美芬 偲嫣怎可上路

第二句點唱

整合
Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
佢脷根喺要勾（勾過）地獄門後現笑容（等周融）
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
共賊已煙没

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
逼真的相愛過 那眼淚還未算假

Ｃ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

Ｃ：肥曱甴 是狗賊鄧炳強
誰相信司法
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｇ：想黑警死曬怎會一個)

甴已經唔啱音喎ching

唔岩? 高音DD "甴呀~"

淨係唱標題個句

共賊已失控／失蹤啱音啲？

失控啦
入面已有失蹤

電腦更新 偷懶入黎玩多陣

落地獄也都不錯
偲嫣先做探戈 叻哥接下一個
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩

整合
Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
佢脷根喺要勾（勾過）地獄門後現笑容（等周融）
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
共賊已失控

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
逼真的相愛過 那眼淚還未算假

Ｃ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

堅春爽都肺破 那武肺疫苗是假

信春爽都肺破會唔會好啲？

買武肺疫苗你打？

得翻一半
各位巴絲快D比多D idea啦

愛撐警符振中 定係 愛撐警謝振中???

堅春爽三位一體㗎

整合
Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
佢脷根喺要勾（勾過）地獄門後現笑容（等周融）
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
共賊已失控

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
堅春爽都肺破 那武肺疫苗是假

Ｃ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

符振中係啱㗎
你可以sesrch下收工男符振中

PUSH

整合
Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
佢脷根喺要勾（勾過）地獄門後現笑容（等周融）
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
共賊已失控

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
堅春爽都肺破 那武肺疫苗是假

Ｃ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

D人已經訓曬

未改唔好紅咗D原歌詞啦

我都瞓 七點半要醒

明白 多謝解答
不過我希望謝振中都有提名

其實謝匪已經金榜提名咗

冥襁相贈振中
應該呢個係 只係無姓氏

#31樓改成咁可以放落下一段

JavaTong病榻中 呼吸聲也都很重

整合
Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
佢脷根喺要勾（勾過）地獄門後現笑容（等周融）
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
共賊已失控

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
堅春爽都肺破 那武肺疫苗是假

Ｃ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：JavaTong病榻中 呼吸聲也都很重
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

Strong post leave name

11哥好似叫ronnie?🤔

Ｃ：不管 胸口多痛
藍絲裡 也活得英勇
麗芸遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有黨支撐跌不痛
有偲嫣 便會瘋

想寫11哥但好難入位

Ｃ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

陳鍵波 壽祝帶著老婆
何妖中風喎
叻哥跟振英一個個 落地獄也好喎

波唔啱喎

私煙變煙

其實第一句已經唔啱音....

沒美芬 試嫣怎可上路

高汗post

整合
Ｇ：
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
愛撐警符振中(送終) 仍然流露着笑容（等周融）

Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
共賊已失控

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
堅春爽都肺破 那武肺疫苗是假

Ｃ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
叻哥跟振英一個個 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：JavaTong病榻中 呼吸聲也都很重
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

樓主最大敗筆

我覺得冇問題喎

上網睇簡譜個唱音係咁
Do re mi So la mi re do ti

偲嫣 = la la

訓低就入殮房

整合
Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
佢脷根喺要勾（勾過）地獄門後現笑容（等周融）
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
共賊已失控

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
堅春爽都肺破 那武肺疫苗是假

Ｃ：誰伴我 挽手共渡奈河
臨終要 一對
天公他是否出了錯 又冧了一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

Shall we talk?

又冧多一個好似會岩音啲

整合
Ｇ：
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
愛撐警符振中(送終) 仍然流露着笑容（等周融）

Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
共賊已失控

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
堅春爽都肺破 那武肺疫苗是假

Ｃ：羅致光 訓低就入殮房
臨終要一對
叻哥跟振英一個個 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：JavaTong病榻中 呼吸聲也都很重
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

推，一個都不能少

訓覺lur
得翻3段多少少，希望起身就見到完整版

以為不浪漫罪名

留名等全首

不管 得返邊個
藍絲會 個個得驚恐

若然未夠鐘數 也會跣親失救

今晚 誰又再中

CY怎可以冇

lm 等full ver

陳肇始 願今晚入殮房

Lm
音樂台出番首歌得唔得

（未完成）

Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
佢脷根喺要勾（勾過）地獄門後現笑容（等周融）
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心絞痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
倦極也不痛

C: 栗戰書 都只因講錯話
如若薇生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都會生cancer
堅春爽都肺破 某蝈疫苗就算假

C：誰伴我 挽手共渡奈河
臨終要 一對
天公他是否出了錯 又冧梗一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：全年贈送 全年贈送寶龍
紙紥 嘅書僮
伸直腳抱擁 三萬隻並不是夢
有誰 這樣勇

G：JavaTong於病榻中 呼吸聲也都很重
齊齊來伴毛魔 燒街衣要燒比邊個
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
麗芸遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有黨支撐跌不痛
有tree gun有耀宗

沒美芬 李偲嫣怎上路

會好 d

原本o個句係「背影怎可上路」

「偲嫣」同「背影」個音階唔啱套唔到
你覺得既無問顯係因為你唱既同原本o個句唔一樣音

錯哂音

誰伴我 幻手貢渡「noi」河
臨終要一對
天公他試否出了錯 又冧「liu」一個

「」o個兩隻字完全係越南文

諗住唱
好多都唔啱音 點撚樣唱 on9

第一句個偲已經錯撚咗

屌 我以為男人KTV

一家人最緊要

咁點先啱音？露兩手啦

呢句好撚痴線

原曲係明月光？

推到有成首

當風箏遇上風

想聽有人唱

推到等 陰地木 唱

（未完成）

Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳佐洱 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
佢脷根喺要勾（勾過）地獄門後現笑容（等周融）
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心絞痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
倦極也不痛

C: 栗戰書 都只因講錯話
如若薇生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都會生cancer
堅春爽都肺破 某蝈疫苗就算假

C：誰伴我 挽手共渡奈河
臨終要 一對
天公他是否出了錯 又冧梗一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：全年贈送 全年贈送寶龍
紙紥 嘅書僮
伸直腳抱擁 三萬隻並不是夢
有誰 這樣勇

G：JavaTong於病榻中 呼吸聲也都很重
齊齊來伴毛魔 燒街衣要燒比邊個
醉駕波就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
冥界中遇愛詩 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
麗芸遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有黨支撐跌不痛
有tree gun有耀宗

90後 未聽過穿屎d歌

Testing

我都係咁諗
偲嫣對自己太有自信先死

余若薇？？？

痴線點可以無julia 朱譚惠珠
仲有689 都未見身影

仲有張竹君

接受唔到做咗老野

笑撚到仆街

睇第一句以為係一雙手

好撚好笑

唔知點解呢首唱起上黎好peaceful 無落地獄feel

Pk tang呢

屌

吓 00後望到第一句已經唱埋出聲

死黑警謝振中
跟一哥愛滋都中
藍營人勁煌恐
Carrie Lam 喪子很痛

種這花獲這果 永遠記得反送中
笑著也很痛
（李偲嫣 伴送終）

吞槍轉用冥通 香港也在起哄
全城齊同在狂歡 開香檳也都不夠

沒美芬 共匪偲嫣上路

沒美芬 老鼠怎可上路
如麗芸 私煙都想上位
麥美娟 共你蒸打口罩 多麼爽
屈小姐想跳舞 怕見月娥就跌倒

邊間教會？

吞槍轉用冥通 香港也都起哄
全城齊同在狂歡 開香檳也都不夠

佢嗰句係提議list哂班人陪佢
not lyric

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 海恩容
她願意抱擁 曉明計較輕重
有誰 這樣勇

點解而家啲改歌唔啱音都可以咁多正評

如沒芸 歸西都不覺糟

留名等聽

Btw 中文差 同 唔識唔好加把口一齊作

當比意見啦

看偲嫣飛多遠

唔識

你地真係好撚痴線

沒美芬 李私煙先上路

係喎
三位

沒美芬 偲嫣怎可上路
沒麗芸 呼吸都感覺促
沒美娟伴你 一起死去
多麼糟 家超怎可以冇
湊夠月 娥就更好
姐姐也 不錯跟隊手挽
手一個個讓我走的好緩慢
陳奕迅那首歌 是唱的他自己
沒有歌 做人 只懂苦撐怎去遮風避雨

認真改詞可以搵返歌譜睇下原本唱緊邊個音
齋靠記憶有時係有出入

真呀，張竹君擺明黃啦

陳茂波呢句可改善

風爭與風 twins

珠姐佢又中風

唔好搞張醫生得唔得

以為係男人KTV

篤尿黃？

好正

高質劉明

咁本身果句咪變：沒美芬，偲煙浸賀常撈

唔好下下當人番教會先得架雖然係好多

偲煙浸河傷撈

痴線啦
張竹君身在曹營心在漢
唔鬧得嫁
要積口德

有符振中點可以冇陳淨心
唔好漏咗佢

肺炎衛生署果堆都唔一定藍
想救人/幫人多d
可以skip la
大把 都未上
民建聯 譚耀宗 周浩頂
果堆都未到衛生署啦

咪搞醫護啦

一個也不能少 陸續有嚟

輕輕一推

呢句點睛

味分高下，死咗先好講

一睇就知係twins

Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 發覺偉聰失蹤
廢極也不送

葉國謙 壽終跌落冥河

會唔會好d?

將醉駕波放落下面？
陳佐洱 壽終跌落冥河

醉駕波就算哭 仍然流露著笑容

唔好扮後生

没美芬 怎敢說屍事
入了棺 怎可以没人知

sorry 記錯咗音

Update

Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：歸西怎麼可只有一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼凝望時鐘 當天因果終相送
(佢個樣未算差（講笑）牛頭望見也驚恐)
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

C: 栗戰書 都只因講錯話
余若薇 屎忽窿生菜花
有個他 未算天生一對都不差
逼真的相愛過 那眼淚還未算假

Ｃ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

淨係第一句都係詩歌泥雖然字數一樣

制裁名單歌？

Lm 等全首

無689呢條契弟唔得
可唔可以幫手加上去

係喎

唔好漏左啊，制裁是光榮

做得政府喉舌唔一定藍

譚耀宗 無錢買喝孟婆
何君耀凹水
車公支籤都不會錯 會冧多幾個

點解唔加呢段落去都好正

Update

Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：歸西怎麼可只有一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼凝望時鐘 當天因果終相送
(佢個樣未算差（講笑）牛頭望見也驚恐)
愛撐警符振中 臨別遺露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

C: 栗戰書 都只因講錯話
余若薇 屎忽窿生菜花
PK鄧 一家死多幾個都不差
逼真的相愛過 那眼淚還未算假

Ｃ：誰伴我 吞槍既下一個
死都要一堆
三萬手挽手的過錯 怎可差一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 穎妍輪住失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

Update

Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：歸西怎麼可只有一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼凝望時鐘 當天因果終相送
(佢個樣未算差（講笑）牛頭望見也驚恐)
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

C: 栗戰書 都只因講錯話
余若薇 屎忽窿生菜花
有個他 未算天生一對都不差
逼真的相愛過 那眼淚還未算假

Ｃ：誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對
即使手挽手出了錯 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
墳頭上沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：777 689 即使中毒失救 （777 689 有啲唔順 改下好喎）
陳帆唔陪隨走
加偲嫣也不足夠
有美芬又有狗
勝過每天豐收
也是永不夠

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

CLS
留名等睇人唱

比啲有用嘅建議plz

關公民黨余若微事？

沒美芬 偲嫣怎可上路
=>
689 幾時可以上路
689 請你一起上路

CY怎麼可只有一個

上面咪有個版本改咗，點解又用翻個舊嘅。
用翻戀花醉蝶巴士果個啦

Pish.

當屍煙遇上flu ?

沒美芬 孤身怎可上路
孤身順啲

以為側田

順便改埋呢首

再見了我的偲嫣

p牌推

岩

Ｃ：胡錫進 望單棍入冥河
誰都要一對
鄉黑振英都愛國 任你揀一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

整合

Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：歸西怎麼可只有一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼凝望時鐘 當天因果終相送
(佢個樣未算差（講笑）牛頭望見也驚恐)
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 發覺偉聰失蹤
廢極也不送

C: 栗戰書 都只因講錯話
澎荔緩 屎忽窿生菜花
孟晚舟 異國終身監禁都不差
耿爽怎可放過 錫進淚離別美加

Ｃ：陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：777 689 即使中毒失救 （777 689 有啲唔順 改下好喎）
陳帆唔陪隨走
加偲嫣也不足夠
有美芬又有狗
勝過每天豐收

死黑警謝振中
跟一哥愛滋都中
藍營人勁煌恐
Carrie Lam 喪子很痛
種這花獲這果 永遠記得反送中
笑著也很痛
（李偲嫣 伴送終）

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

可唔可以REPLACE

Ｃ：胡錫進 望單棍入冥河
誰都要一對
鄉黑振英都愛國 任你揀一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

去呢個

Ｃ：陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

故身？
唔啱音wor ching

以為側田男人ktv

無麗芸 會唔會好啲？

西窿遇上瘋?

PIN 左先

召喚晴天林

湊夠月俄就更好，呢句好似唔啱音

其實陳茂波係咪有少少唔啱音？

胡錫進果個好D

岩岩起身笑死

唔好人講你又跟人講教會啦

今天 劏狗加餸
陶輝佢 已命都輕送
定賢沒了一切 快會葬衣冠塚

執人口水溦

排比靚d

Ｇ：沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：歸西怎麼可只有一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼凝望時鐘 當天因果終相送
(佢個樣未算差（講笑）牛頭望見也驚恐)
愛撐警符振中 仍然流露着笑容
Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 發覺偉聰失蹤
廢極也不送

C: 栗戰書 都只因講錯話
澎荔緩 屎忽窿生菜花
孟晚舟 異國終身監禁都不差
耿爽怎可放過 錫進淚離別美加

Ｃ：陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：柒婆個窿 林兆波更英勇
屌過 臭閪窿
偲嫣被送終 相信政府不恐
有誰 這樣勇

Ｇ：777 689 即使中毒失救 （777 689 有啲唔順 改下好喎）
陳帆唔陪隨走
加偲嫣也不足夠
有美芬又有狗
勝過每天豐收

死黑警謝振中
跟一哥愛滋都中
藍營人勁煌恐
Carrie Lam 喪子很痛
種這花獲這果 永遠記得反送中
笑著也很痛
（李偲嫣 伴送終）

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

鬼才

Ｇ：777 689 即使中毒失救 > 偲嫣愛 689 即使中毒失救

成班on9 無唱過twins? 啲詞洗鬼啱音

余若薇 屎忽窿生菜花 改
楊潤雄 牽手陰間更好

頭段用返
沒美芬 偲嫣怎可上路
人愈藍 歸西都不覺糟

咪幾好lor

咩歌黎

冇聽TWINS，歌名係咩

今天 劏狗加餸
陶輝佢 已命都輕送
定賢沒了一切 廢老進衣冠塚
董伯 無藥接種
強國眾 689死要起哄
有風箏 便有風

cls
好努力咁追曬成首歌誕生

屌你

加油

沒美芬 「是」嫣怎可上路？
唔啱音喎

一起身就見到成班教友入嚟傳教

有人話唔鍾意人名版

未送監 面對蒼天擊殺走不到
卒仔率先計數 要老共平地跌倒

歌名係咪

屍嫣與屍

整合
Ｇ：
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
愛撐警符振中(送終) 仍然流露着笑容（等周融）

Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
共賊已失控

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
堅春爽都肺破 那武肺疫苗是假

Ｃ：羅致光 訓低就入殮房
臨終要一對
叻哥跟振英一個個 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：JavaTong病榻中 呼吸聲也都很重
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
冥冥中遇上他 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：今天 劏狗加餸
陶輝佢 已命都輕送
定賢沒了一切 廢老進衣冠塚
董伯 無藥接種
強國眾 689死要起哄
有風箏 便有風

誰做錯 獄卒押著過河
誰話逃得過 因果的揭盎不會錯

人愈藍 歸西都不覺糟 正d

三丁友點夠腳

原曲首詞唔係沒有燈 背影怎可上路 咩
咁偲嫣怎可上路點解會啱音？
試演怎可上路？

隻身/隻影

係偲煙針慶傷撈

點解要搞張竹君？
咁做同陳雲有咩分別？

沒有歌 怎敢說心事

Ｇ：JavaTong病榻中 呼吸聲也都很重
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
到冥通遇振英 擦過愛的天空
倦極也不痛

仲以為係藍人KTV

有人唱未

已有振英喎，不如試下其他人名

屌你老母

屌你老母個老母

陳茂波果句好似唔啱音喎

你一定係lunch哥啲fans

留名 留名

叻哥跟振英一個個 又哪可一個

改Annie （Wu 秋北（ 普通話））一個個

Annie Wu太子女

答唔到我點解就亂咁鬧
咁陳笑恥唔搞？

邊度唔啱音?

試演 怎可上路

Strong post lm

整合
Ｇ：
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
愛撐警符振中(送終) 仍然流露着笑容（等周融）

Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
共賊已失控

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
堅春爽都肺破 那武肺疫苗是假

Ｃ：羅致光 訓低就入殮房
臨終要一對
AnnieWu太子女一個個 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：JavaTong病榻中 呼吸聲也都很重
騰華耀宗華峰 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
到冥通遇振英 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：不管 吹得多痛
狂風裡 也活得英勇
若能遇上所愛 我會不分輕重
不怕 沿路跌碰
誰怕痛 有他支撐跌不痛
有風箏 便有風

張竹君我屌你老母

咁都唔屌得？都仲未講佢深圳灣case夾硬話係本土感染可能性較大

其實好多都冇公開
你唔屌佢阿頭先？屌個讀稿嘅把撚？

咁你屌黑警把撚？

整合
Ｇ：
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
愛撐警符振中(送終) 仍然流露着笑容（等周融）

Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
共賊已失控

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
堅春爽都肺破 那武肺疫苗是假

Ｃ：羅致光 訓低就入殮房
臨終要一對
AnnieWu太子女一個個 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：JavaTong病榻中 呼吸聲也都很重
騰華耀宗華峰 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
到冥通遇振英 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：今天 劏狗加餸
陶輝佢 已命都輕送
定賢沒了一切 廢老進衣冠塚
董伯 無藥接種
強國眾 689死要起哄
有風箏 便有風

level唔同喎 張醫生有用棍毆人？

得翻少少

其實成首歌d人都係聽阿頭做野
都冇用棍毆人

01表示睇標題已經有聲

整合
Ｇ：
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
愛撐警符振中(送終) 仍然流露着笑容（等周融）

Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
共賊已失控

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
堅春爽都肺破 那武肺疫苗是假

Ｃ：羅致光 訓低就入殮房
臨終要一對
AnnieWu太子女一個個 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
倦極也不痛

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
騰華耀宗華峰 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
JavaTong病榻中 呼吸聲也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
到冥通遇振英 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：今天 劏狗加餸
陶輝佢 已命都輕送
定賢沒了一切 廢老進衣冠塚
董伯 無藥接種
強國眾 689死要起哄
有風箏 便有風

我指要針對有排都未到佢
黑警list晒未？

AnnieWu妹夫都探過 望啊叻相裸

唔好漏左我嘅作品

Ｇ：柒婆個窿 林兆波更英勇
屌過 臭閪窿
偲嫣被送終 相信政府不恐
有誰 這樣勇

Replace

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

唔明有咩分別 都係港共d狗

林兆波唔太啱喎

相裸？

填詞呀ching
你咁叻咪塞鄧柄強落去囉
左膠唔可怕，不學無術既左膠先再撚可怕

上文係入殮房
殮房應該冇衫
跟住一對對
希望啊叻都有份

少少唔啱音

但三位不夠腳

推到有片

當風箏=>cc tai
有冇巴打諗到下半句？

填詞呀
啱音就可以塞落去架喇
余若微張祝君咁

搞咁多成品只能連登內部傳閱

睇標題都哼到個旋律出嚟
Twins都算陪過8、90後渡過最懵懂個少年時期

余若薇咪比人剔走左囉
張竹君咪又係港共走狗
點解唔填得落去
佢最多priority低啲，但點都係對家囉

張竹君轉cctai有冇得諗？

真心，咩教會？
定我搞錯首歌，唱極都唔啱音？

真心，你不如講下你唱緊咩歌

我與他 若似天生一對多麼好
入了棺 落到陰間給你找些伴

點唱都啱音

其實呢首我小學已經識
問題係呢句真心唔啱音

多麼好就向上嘅音
找些伴點唱？平仄都唔啱啦

獨自去偷歡 我寂寞找個伴
個「伴」字你點讀？

仍然流露着笑容 > > 含淚靈堂露笑容

你係咪讀左(叛) 侶

而家係個些同麼已經唔啱音對唔到

強帖LM
連登好耐無岩音歌詞又正既改編

或者你講下你返邊間教會

靈堂綻放著笑容

其實好多教友比人ignore咗

綻唔啱喎

真心求教
我真係點聽都係任何情況都互換到

做乜鳩，先唔講麼字大家會點讀同點讀有咩分別，就咁講麼字你用其他讀音改變首歌本身個音調？
簡單啲，你錄嚟聽下咪知個音有幾啱

潤雄靈堂露笑容

明年今日？

潤已經唔啱喎
巴打有冇學過平仄？

潤雄靈堂食鶴紅

「找些伴」冇論你點讀個「伴」字都唔岩音
非常格硬wor大佬

我就係錄埋都聽唔出
叫你聽下麼同些既正音你又唔嘗試

我唱埋出黎都唔係好明
不如你地又唱下
唔係話唔可以改，咁真係聽唔出就聽唔出既啦

痴線勁到呢

靈堂流露著笑容

麼乜鳩
改詞對到尾字音調已經夠

冇問題 支持

係，但兒登仔，你話佢佢淨係識負皮
自己完全唔知唔撚啱音

笑左

睇錯，
沒有屎忽，私處怎可上露？

平時啲人成日笑人邊間教會
但好多時自己啲音準都係差少少

雖則改詞本身for fun，但有心改就跟返原調去填先有意思

陳茂波改徐麗泰啦

李偲嫣 壽已終

教友陸陸續續地放工

靈堂播？

係，同埋意思又唔啱，偲嫣怎可上路<-
怎可? 都發生咗死撚埋
改做 李偲嫣先上路會好好多

AnnieWu妹夫想發惡 換啊叻軀殼

整合
Ｇ：
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
愛撐警符振中(送終) 仍然流露着笑容（等周融）

Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
共賊已失控

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
堅春爽都肺破 那武肺疫苗是假

Ｃ：羅致光 訓低就入殮房
臨終要一對
AnnieWu太子女一個個 又哪可一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
上帝也瞋怒

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
騰華耀宗華峰 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
JavaTong病榻中 呼吸聲也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
到冥通遇振英 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：今天 劏狗加餸
陶輝佢 已命都輕送
定賢沒了一切 廢老進衣冠塚
董伯 無藥接種
強國眾 689死要起哄
有風箏 便有風

改啦個波唔撚岩音

諗緊
但徐麗泰係牧師級數

班

些同班都啱音

徐麗軚
ching冷靜啲先

「伴」唔係唱做「荀盤」個「盤」咩？
點解唔啱音

其實啱音，粵語容許名詞轉動詞變調

咦，原來徐麗泰係啱音
sorry ching

癡線
高汁

大家幫幫手brainstorm
差少少咋

整合
Ｇ：
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
愛撐警符振中(送終) 仍然流露着笑容（等周融）

Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
共賊已失控

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
堅春爽都肺破 那武肺疫苗是假

Ｃ：羅致光 訓低就入殮房
臨終要一對
AnnieWu姐夫一個個 但阿叻一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
上帝也瞋怒

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
騰華耀宗華峰 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
JavaTong病榻中 呼吸聲也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
到冥通遇振英 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：今天 劏狗加餸
陶輝佢 已命都輕送
定賢沒了一切 廢老進衣冠塚
董伯 無藥接種
強國眾 689死要起哄
有風箏 便有風

妹夫

AnnieWu妹夫想發惡 換啊叻軀殼

啱音但意思有D奇怪
不如搞埋副歌先，然後再煉字

高汁

呢位巴打有水準，支持

半首

我會快快手chur埋後半

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容 <----梓敬 要跟從

唱歌個陣第二個人黎既

梓唔太fit

比人講過唔少次
兩把聲咁

笑撚咗出嚟

留名聽全首

把聲勁溫柔.gif

堅春爽都肺破 那武肺疫苗是假
呢句好似唔啱音

good idea

疫苗的確唔啱
多謝巴打

等成首MV

強貼
推到有成首

整合
Ｇ：
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
愛撐警符振中(送終) 仍然流露着笑容（等周融）

Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
共賊已失控

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
堅春爽都肺破 那武肺疫苗是假

Ｃ：羅致光 訓低就入殮房
臨終要一對
AnnieWu姐夫一個個 但阿叻一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
上帝也瞋怒

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
騰華耀宗華峰 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
JavaTong病榻中 呼吸聲也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
到冥通遇振英 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：今天 劏狗加餸
陶輝佢 已命都輕送
定賢沒了一切 廢老進衣冠塚
董伯 無藥接種
強國眾 689死要起哄
有風箏 便有風

仲有幾句，大家幫幫手

那武肺疫苗是假 < 武肺疫苗又作假

High juice

cls

整合
Ｇ：
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
愛撐警符振中(送終) 仍然流露着笑容（等周融）

Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
共賊已失控

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
堅春爽都肺破 武肺疫苗又作假

Ｃ：羅致光 訓低就入殮房
臨終要一對
AnnieWu姐夫一個個 但阿叻一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
上帝也瞋怒

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
騰華耀宗華峰 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
JavaTong病榻中 呼吸聲也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
到冥通遇六叔 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：今天 劏狗加餸
陶輝佢 已命都輕送
定賢沒了一切 廢老進衣冠塚
董伯 無藥接種
強國眾 689死要起哄
有風箏 便有風

咩歌

風箏與風 twins

Matt Leung都大痛哭 早餐錢已經走數

痛唔太啱

笑撚死

何妖呢？？唔好漏咗佢

再加三萬poop夠晒熱鬧

何公

以為係男人ktv

Matt Leung 悲慟痛哭

痛唔啱音喎

竟然有14個正皮唔識

正呀絲打

好堅

Ｇ: 海恩心繫冥通 即使快樂的痛
騰華及廖長江 鄉黑勾結打公眾
有了他就算哭 堯堯流露著笑容
JavaTong病榻中 呼吸聲也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
到冥通遇發叔 擦過愛的天空
倦極也不痛

唔好漏左PK Tang

同佳後入很痛

笑死我我係唔係要落地獄

呢句一望到有聲，笑死

絲打天籟之音

詞好勁，聲又靚

CY 馬上中風 懵董腳部腫痛
騰華惠珠華峰 ICU即刻送
兩秒之後送終 堯堯流露著笑容
JavaTong病榻中 呼吸聲也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
到冥通遇六叔 擦過愛的天空
倦極也不痛

nice

高汁留名等全首

整合
Ｇ：
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
愛撐警符振中(送終) 仍然流露着笑容（等周融）

Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
共賊已失控

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
堅春爽都肺破 武肺疫苗又作假

Ｃ：羅致光 訓低就入殮房
臨終要一對
AnnieWu姐夫一個個 但阿叻一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
上帝也瞋怒

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛
騰華及廖長江 鄉黑勾結打公眾
MattLeung他就算哭 仍然流露著笑容
JavaTong病榻中 呼吸聲也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
到冥通遇發叔 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：今天 劏狗加餸
陶輝佢 已命都輕送
定賢沒了一切 廢老進衣冠塚
董伯 無藥接種
強國眾 689死要起哄
有風箏 便有風

懵董已在，有冇名可以replace

人地有段屈小姐高先生又都不錯 你完全沒加入去

整合
Ｇ：
沒美芬 偲嫣怎可上路
楊潤雄 牽手陰間更好
麥美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：
陳茂波 壽終跌落冥河
姐姐也不錯 跟隊手挽手一個個 又冧多一個
(Ｃ：終於又冧多一個)

Ｇ：當偲嫣遇偉聰 屍體發現冰凍
維尼望著時鐘 當天因果終相送
愛撐警符振中(送終) 仍然流露着笑容（等周融）

Ｃ：starry lee被送終
holden chow 也心忽痛
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建忠共抱擁 沒建制的天空
共賊已失控

C: 栗戰書 都只因講錯話
如厲魂 生腫瘤不算誇
孟晚舟 任正非都一齊生cancer
堅春爽都肺破 武肺疫苗又作假

Ｃ：羅致光 訓低就入殮房
臨終要一對
AnnieWu姐夫一個個 但阿叻一個
(Ｇ：想多姿多彩怎會一個)

Ｃ：跟偲嫣入冥宮 車公法術英勇
維尼如願臨終 吞槍狗冥通恭送
與建宗共抱擁 陳帆流淚沒笑容
張竹君又中風 big 波man脊椎很痛
好墳頭沒何公 鄉黑追債都失控
冥襁相贈振中 發覺偉聰失蹤
上帝也瞋怒

Ｇ：如何地痛 仍然學會英勇
哭過 更寬容
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇

Ｇ：cctai用冥東 懵董腳部腫痛
騰華及廖長江 鄉黑勾結打公眾
兩秒之後送終 堯堯流露著笑容
JavaTong病榻中 呼吸聲也都很重
牛頭來領元秋 於陰間再蒸口罩
到冥通遇發叔 擦過愛的天空
倦極也不痛

Ｃ：今天 劏狗加餸
陶輝佢 已命都輕送
定賢沒了一切 廢老進衣冠塚
董伯 無藥接種
強國眾 689死要起哄
有風箏 便有風

幾多樓？等我睇睇

由一開始已經有 你同另一條友係咁只係整合自己想要既野

今天 劏狗加餸
陶輝佢 狗命都輕送
桂華沒了一切 廢老進衣冠塚
董伯 無藥接種
迎武肺 伴侶死去無仔送
探偲傿 快送終

嗰句好似唔係幾啱音喎

你果啲最岩音

咁你覺得邊一個可以改？我好歡迎你幫幫手

Ｇ：當風箏遇上風 即使快樂的痛

當CY賴佔中，君妖乳頭好痛

君腰？

想學野

原：有風箏 便有風

改：有招中 便慶功

腰會唱高一度。唔好，妖岩音d

好快手

唔係改既問題
原本一開始睇 係好好笑
個個都加幾句 之後就睇住你同另一個係咁整合
整合都沒哂前面好笑既野
有啲人都話首歌長 睇到一半 就變哂你既野
完全唔同哂
唔好咁大愛喇 一係自己成首作 唔好見到hit就入黎搶住揸咪 揸完咪 又扮公道

咁你做整合啦，我做其他野lur，byebye

開頭以為係男人KTV

笑死我

fb 上見到有新歌：
李私煙 （原曲 李香蘭）

李私煙 去左殮房李私煙
無陰公 無警相送
仲有個 佢好仰慕既振英哥
為何無病重 求佢病重 仍舊期望你 死多個老公
呀～～～像翻生暴龍 條屍噸幾重 快送入焚化算吧 燒鳩佢咪拖鐘
呀～～～係咁死未停 仲有三粒鐘 鋮浚哥作動

聽還聽 大家聽下個主唱另外條片批評返依家嘅連登文化 大家共同改變吓

屌你有聲

其實我覺得把聲麻麻

樓主可唔可以放全首歌上精選～

像翻生暴龍
屌 學友把聲出曬嚟

李私煙 留低炳強發噏風
你瓜咗 藍屍相送
命己送 你偶像同到冥府中
行年五十六 就要入墓
689跟你 重遇要慶祝

文化大倒退

屌push

孤身怎可以上路

與潤雄 牽手陰間更好
要美娟 伴你一起死去 多風騷
家超怎可以冇 湊夠月娥就更好

Ｇ：家超怎可以冇 湊夠月娥就更好
攜茂波 壽終跌落冥河

咁樣會唔會好d
唔想返教會

魚潤雄啱音啲？

當碌鳩未放鬆 私煙永遠不冰凍

好多懶音

你瓜咗 藍屍不送

藍屍邊度有咁人情味

頭七未??? 返黎搵柒婆, 一齊上路 !!

私煙急急火化左?????因為打大陸針 !!